周庭形容選舉呈情裁決屬慘

周庭形容選舉呈情裁決屬慘勝 未來仍未決定是否參選

香港眾志周庭就去年立法會港島區補選被裁定提名無效，提出的選舉呈請獲法官批准。周庭在庭外回應裁決時形容是「慘勝」，因為獲判勝訴的原因是選舉主任當時沒有讓她解釋政治立場，但判決同時確立選舉主任有權就參選人的政治立場，決定有關人士是否能夠參選。

2019-09-02 12:53:30 (1)
RTHK即時新聞

同輸有咩分別

仲拉埋區諾軒落黎